fnatic贏world charm既話 抽10位手足大快活邊爐

大快活

Me

巧

你帶埋waiwai黎?

我&卡勞

i am in

留名

乜咁啱呀ching